最美麗的第七天 COVER

好咗好多好多好多㗎啦，前半段。

不過，你仲係唔識得唱高音，不過個位置好咗好多，繼續搵返個位置出嚟

多謝賜教

你試吓唱歌嗰陣時搵個人用隻手撳實你個額頭，然後你同佢鬥力

十卜

屋企人都唔想聽我唱 我諗呢個方法唔可行

我明白你嘅缺點喺邊呀，你就係冇自信，所以壓低把聲黎唱，所以你嘅位置唔啱，把聲唔夠放開

會唔會關條垃圾耳機事 我已經好放

其實肯定同你個耳機冇關係先，係放鬆你個喉嚨啊，唔係放鬆你嘅心情啊

你自己都聽唔到你頭嗰段係好好多㗎，後邊嗰度真係唔得，一係你就改良下個唱法唔好用呢啲所謂嘅高音唱上去，一係你就改良下你自己嘅唱功，令到自己可以唱上去

七天中的希冀 我屌你老味～

好聽呀

聽朝起身扑嘢換鞋，裕美……

仆街覺得樓豬唱歌好聽左

Ok

每日進步少少就夠

多謝你

我覺得你應該成日將個聲音放咗係個鼻腔嗰個位，落返低少少佢個嘴嗰個位吖，試吓個位置唔變咁樣唱高音，唔係將嗰個位放得高就可以唱到高音㗎

加油加油，我就唔信教唔識一個人唱歌

我唔會令你失望